毛澤東搞文革又餓死幾千萬人，對中國仲係唔係利大於弊？

其實呢個題目仲有無討論餘地？
照班膠官講，毛澤東搞文革又餓死幾千萬人，對中國只有弊沒有利？

應該咁講，毛澤東對中國是否只有弊沒有利？
搞權鬥餓死千萬人仲多過日本侵華

減輕人口壓力 利大於弊

死人最多係三面紅旗呀

利：清除低端人口
弊：清得嗰幾千萬，仲有幾億冇清除到

利：死左一堆人
弊：死得唔夠多

文革沒有死過人，此題沒有討論空間

而家睇番，當年老毛走得太前

毛澤東對中国答題只有利沒有弊，沒有討論空間

冇 你傷害緊13億中國人感情

毛澤東鎖國 大量殘殺支那人 對世界來講係利

共产党殺中国人建国，損害中国人民感情
香港政府應效法教育局取消10月1日建国節

共产党殺人建国是事實，沒有討論空間

唔撚講得啊屌你老母
傷害左國家
傷害左人民